\chapter*{Lista de acronimos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Acronimos}
\label{sec:Acro}


\begin{acronym}[AAAAAAA]

%\acro{$\beta\beta$}{Desintegración doble beta} \acro{$\beta\beta0\nu$}{Desintegración doble beta sin neutrinos} \acro{$\beta\beta2\nu$}{Desintegración doble beta con 2 neutrinos} 
\acro{TPC}{Cámara de proyección temporal} \acro{LSC}{Laboratorio subterráneo de Canfranc} \acro{NME}{Nuclear matrix elements}\acro{SOFT}{TPC con funciones separadas y optimizadas} \acro{SM}{Modelo estándar} \acro{FWHM}{Full width half maximun}\acro{HPGe}{Detector de Germanio de alta pureza}\acro{PTFE}{Teflón}\acro{HPXe-EL}{TPC con xenon a alta presión con amplificación electroluminescente } \acro{PMT}{Fotomultiplicador} \acro{APD}{Fotodiodo de avalancha}\acro{VUV}{Ultavioleta}\acro{EL}{Electroluminiscencia}\acro{SIPM}{Fotomultiplicador de Silicio}\acro{NEW}{NEXT-White}\acro{PLC}{Controlador lógico programable}\acro{FPGA}{Field-programmable gate array}\acro{HDPE}{Polietileno de alta densidad}\acro{ITO}{Óxido de indio-estaño}\acro{TPB}{Tetrafenyl butadieno}\acro{LNGS}{Laboratorio nacional del Gran Sasso }\acro{NTC}{Sensor de temperatura}\acro{DB}{Dice-board}\acro{FEE}{Front-end electronics}\acro{ADC}{Convertidor analógico-digital}\acro{DAQ}{Sistema de adquisición de datos}\acro{SRS}{Sistema de lectura escalable}\acro{DTCC}{Data, Trigger, Clock and Control}\acro{LVDS}{Señal diferencial de bajo voltaje}\acro{SFTP}{Protocolo de transferencia segura de archivos}\acro{SC}{Slow control}\acro{WLS}{Desplazadora de longitud de onda}\acro{IFIC}{Instituto de Física Corpuscular}\acro{LDO}{Low voltage dropout}\acro{HPF}{Filtro paso-alto}\acro{BLR}{Restauración de línea base}\acro{SPE}{Single photo electron}

\end{acronym}